# Nodejs: Exportar/importar

Este proyecto muestra las diferentes formas en las que se pueden exportar e importar objetos, variables y funciones hacia y desde archivos Javascript en una aplicación Nodejs.
